［遍地開花］民安隊出聲

push

光復香港！

推

Connected

幫推

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫手搞臭政府！

警察部咪又係黑社會
有牌爛仔
回歸二十年 倒退七十年
大陸只係經濟開放突然變咗暴發戶 文明道德根本未追上嚟
香港呢個已浸了一百幾十年咸水嘅大學生就急於向佢地倒退學習

各位巴絲
小弟見到好多遍地開花嘅post，好感動
不同行業嘅巴絲都出嚟發聲

但係因為連登啲post好散同埋facebook接觸到嘅年齡層面相對連登會更加廣
所以開一個facebook page去整合一啲政府部門同公營機構嘅遍地開花post裡面嘅相

點解淨係整政府部門同公營機構呢？
因為佢哋發聲嘅震撼力比較大同埋小弟能力有限，未能夠整合晒各行各業嘅post

如果有巴絲其實只係想post喺連登，而唔想擺喺facebook，歡迎pm我，我會即刻delete返

而如果有喺政府部門或者公營機構工作嘅巴絲想post去facebook，歡迎喺facebook pm呢個page:

兄弟爬山，各有各做